\section{Conclusiones}
La realización de esta práctica ha ayudado a entender mejor conceptos de algoritmia y mostrar que para determinados problemas de la vida real, es bueno pensar en otros paradigmas de programación para llegar a la mejor solución.
\newline 

La mayor dificultad encontrada para la realización de esta práctica ha sido detectar cuales eran las condiciones de parada para finalizar la búsqueda en el algoritmo. Derivado de este problema el otro gran escollo ha sido definir cómo iban a ser los estados que se iban a generar para guardar la información durante la búsqueda en profundidad, así como la generación de los nuevos estados.